誠意招痴痴地既絲打做我女朋友

最好唔好咁認真
可以成日陪我鳩up

可以慢慢大家了解下先

tg我

我想呀 但我好大波 唔係平胸 幫你唔到

矮左既

#431

臭雞

頭先有著鞋

樓豬唔應人既

有撚絲打呢？

182勁

071

431